林鄭月娥漢堡

蘋果呢期好多推介反黑警餐廳

位於西營盤皇后大道西，主打手做漢堡的Electric Ave，由英國人Andy經營。他就近日的逆權運動，特意出售「林鄭月娥漢堡」（Carrie Lam Burger），漢堡為咖喱羊口味，取諧音「Curry Lamb」。店主並在黑板寫明警察和黑社會須在happy hour時段付正價，並指出遊行示威並非暴動。

記者致電查詢，店主回覆指：「It is ok to use humour in situations like this because finding some light in the darkness is a gift given to all humans.」（在黑暗中尋找光明，是所有人類擁有的禮物。）他指，希望以詼諧幽默的角度諷刺無能政府，故才推出「林鄭月娥漢堡」。即使因為持續遊行而生意大跌，且店舖位於被催淚彈首當其衝的範圍，他說：「我全力支持遊行，即使我深深明白問題一日未解決，我自己和其他店舖的生意也會每下愈況。」對於近期警察濫捕，他説：「不要犯法，保護市民是你們作為公務員的責任。」最後，他對香港示威者打氣：「Standing up for what you believe. Everyone deserves freedom.」（捍衞你所相信的，任何人也值得享有自由。）

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

送廢老差佬去大灣區 大灣區咁先進

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

[6/9] 既然聽日係罷課不罷學, 港交所又會罷工, 咁不如聽日全民罷工

坐緊電車去

極度懷疑蘋果有冇同鬼佬老闆做過訪問定係睇完我地嘅連登帖然後直接出文.....因為好多嘢似係直接從Facebook出嘅文字copy and paste

西營盤有間賣林鄭漢堡嘅小店就快頂唔順要關門大吉啦！

Anyway,多D人知係好事嘅。

巴打好Ball

佢內文有話電話訪問，應該係冇去現場做
睇單新聞字唔多又冇片，可能係快稿嚟

支持

就好似油炸鬼既典故一樣

油炸鬼原本係叫做油炸檜；檜即係宋朝嗰陣一個被公認為奸相嘅秦檜；而油炸檜就係後人因為勁憎呢個奸相曾經設計陷害忠臣岳飛，恨佢做禍國殃民嘅事，於是創作呢種民間小食嚟發洩，寓意秦檜同佢老婆死咗之後除咗希望佢哋落地獄之外，重要俾閰羅王放佢哋落滾油度炸嚟懲罰佢。由於係咒佢哋兩公婆，所以油炸鬼一定係好似有兩條嗤埋咁樣。

後來呢隻嘢食嘅名喺歷史上一路流傳，演變成今時今日嘅油炸鬼。而油炸鬼係外國亦俾人叫做Chinese Donut（中國冬甩），因為佢同冬甩一樣都係炸嘢。

支持更多食店將佢地既菜式改名成奸官既名

罰得

沉咗底都推

點可以罰少佢